男仔去速剪店 ( 剪頭髮 )

你地多數叫師父點樣剪？

點講佢地都唔明咖啦

剃光

屌快剪來來去去都係偷薄剪短,
你講點剪都無撚用,
用把狗牙剪剪草咁鳩剪,
都唔會同你剪層次架啦